---
title: Plan van aanpak presentatie
date: 2018-04-20
---

Vandaag heb ik samen met Ricardio de plan van aanpak gepresenteerd, we hebben feedback gekregen van Bob en Fedde. Ook heeft een ander team ons feedback gegeven, dat zou ons weer kunnen helpen om de volgende keer nog beter te kunnen presenteren. Ik was helaas wel vergeten om de ontwerpproces kaart in de presentatie te zetten.